今日真係峰迴路轉

1. 何老豆 何老母
2. 李鵬死左
3. 大肚婆女

大家食住個勢 !!! 7.27 元朗見 !!!!

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍